\AtBeginSection[]{
  \begin{frame}{Sommaire}
  \small \tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
  \end{frame} 
}
% bonjour
% intitulé du projet
% qui somme nous
% nos encadrant
\begin{frame}[plain]
    \titlepage
\end{frame}

% 2 partie principale
    % présentation du stage, parlé du lieu du stage et du projet
    % détaillera chaque mission
\begin{frame}{Plan de la présentation}
    \tableofcontents
\end{frame}